# Anonymous Pootle User, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2016-01-08 11:28+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1452252499.0\n"

msgctxt "error:gnuhealth.bed.transfer.create:"
msgid "Destination bed is unavailable"
msgstr "目标床位不可用"

msgctxt "error:gnuhealth.bed.transfer.create:"
msgid "You have chosen more than 1 records. Please choose only one"
msgstr "你选择看不止1条记录。请只选择1条。"

msgctxt "error:gnuhealth.diet.therapeutic:"
msgid "The Diet code already exists"
msgstr "饮食编号已经存在"

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.meal.order:"
msgid ""
"===== MEAL WARNING ! =====\n"
"\n"
"\n"
"This patient has special meal needs \n"
"\n"
"Check and acknowledge that\n"
"the meal items in this order are correct \n"
"\n"
msgstr ""

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.meal.order:"
msgid "No health professional associated to this user"
msgstr ""

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.meal.order:"
msgid "The Meal Order code already exists"
msgstr ""

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.medication.log:"
msgid "No health professional associated to this user"
msgstr "没有为用户指定健康专家"

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.registration:"
msgid ""
"Admission and Discharge reasons \n"
"as well as Discharge Dx are needed"
msgstr ""

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.registration:"
msgid "Bed is not available"
msgstr "床位不可用"

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.registration:"
msgid "Destination bed unavailable"
msgstr "目标床位不可用"

msgctxt "error:gnuhealth.inpatient.registration:"
msgid "The Registration code already exists"
msgstr "注册代码已经存在了"

msgctxt "error:wizard.gnuhealth.inpatient.evaluation:"
msgid "You need to select an inpatient registration record"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.appointment,inpatient_registration_code:"
msgid "Inpatient Registration"
msgstr "住院登记"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,bed_from:"
msgid "From"
msgstr "原来的床位"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,bed_to:"
msgid "To"
msgstr "转入的床位"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,name:"
msgid "Registration Code"
msgstr "注册代码"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,reason:"
msgid "Reason"
msgstr "换床位原因"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,transfer_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer.init,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer.init,newbed:"
msgid "New Bed"
msgstr "新床位"

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer.init,orig_bed_state:"
msgid "Bed of origin Status"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.bed.transfer.init,reason:"
msgid "Reason"
msgstr "原因 "

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,description:"
msgid "Indications"
msgstr "指示"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,name:"
msgid "Diet type"
msgstr "饮食类型"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.diet.therapeutic,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,diet:"
msgid "Diet"
msgstr "饮食"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,name:"
msgid "Registration Code"
msgstr "注册代码"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,remarks:"
msgid "Remarks / Directions"
msgstr "记录/指导"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.diet,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,diet_belief:"
msgid "Belief"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,diet_therapeutic:"
msgid "Diet"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,diet_vegetarian:"
msgid "Vegetarian"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,id:"
msgid "ID"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,institution:"
msgid "Institution"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,name:"
msgid "Food"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,health_professional:"
msgid "Health Professional"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,id:"
msgid "ID"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,meal_item:"
msgid "Items"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,meal_order:"
msgid "Order"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,meal_warning:"
msgid "Warning"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,meal_warning_ack:"
msgid "Ack"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,mealtime:"
msgid "Meal time"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,name:"
msgid "Registration Code"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,order_date:"
msgid "Date"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,state:"
msgid "Status"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,id:"
msgid "ID"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,meal:"
msgid "Meal"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,name:"
msgid "Meal Order"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,admin_times:"
msgid "Admin times"
msgstr "管理时间"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,adverse_reaction:"
msgid "Adverse Reactions"
msgstr "不良反应"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,common_dosage:"
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,course_completed:"
msgid "Course Completed"
msgstr "疗程结束"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,discontinued:"
msgid "Discontinued"
msgstr "停产"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,discontinued_reason:"
msgid "Reason for discontinuation"
msgstr "停产原因"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,dose:"
msgid "Dose"
msgstr "剂量"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,dose_unit:"
msgid "dose unit"
msgstr "剂量单位"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,end_treatment:"
msgid "End"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,form:"
msgid "Form"
msgstr "类型"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,frequency:"
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_prn:"
msgid "PRN"
msgstr "需要时"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid "unit"
msgstr "单位"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,indication:"
msgid "Indication"
msgstr "指示"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,is_active:"
msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,log_history:"
msgid "Log History"
msgstr "日志历史"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,medicament:"
msgid "Medicament"
msgstr "药品"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,name:"
msgid "Registration Code"
msgstr "注册代码"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,qty:"
msgid "x"
msgstr "x"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,route:"
msgid "Administration Route"
msgstr "管理路线"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,start_treatment:"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,admin_time:"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,dose:"
msgid "Dose"
msgstr "剂量"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,dose_unit:"
msgid "dose unit"
msgstr "剂量单位"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,name:"
msgid "Medication"
msgstr "药物"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,admin_time:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,dose:"
msgid "Dose"
msgstr "剂量"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,dose_unit:"
msgid "dose unit"
msgstr "剂量单位"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,health_professional:"
msgid "Health Professional"
msgstr "专业卫生机构"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,name:"
msgid "Medication"
msgstr "药物"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.medication.log,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,admission_reason:"
msgid "Reason for Admission"
msgstr "入院原因"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,admission_type:"
msgid "Admission type"
msgstr "入院类型"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,attending_physician:"
msgid "Attending Physician"
msgstr "主治医师"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,bed:"
msgid "Hospital Bed"
msgstr "病床"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,bed_transfers:"
msgid "Transfer History"
msgstr "换床位历史"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_date:"
msgid "Expected Discharge Date"
msgstr "预计出院日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_dx:"
msgid "Discharge Dx"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_plan:"
msgid "Discharge Plan"
msgstr "出院计划"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_reason:"
msgid "Discharge Reason"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,discharged_by:"
msgid "Discharged by"
msgstr "出院"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,hospitalization_date:"
msgid "Hospitalization date"
msgstr "住院日"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,info:"
msgid "Notes"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,institution:"
msgid "Institution"
msgstr "机构"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,medications:"
msgid "Medications"
msgstr "药物"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,name:"
msgid "Registration Code"
msgstr "注册代码"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,nursing_plan:"
msgid "Nursing Plan"
msgstr "护理计划"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,nutrition_notes:"
msgid "Nutrition notes / directions"
msgstr "饮食建议/指导"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,operating_physician:"
msgid "Operating Physician"
msgstr "操作医师"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,puid:"
msgid "PUID"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid "Status"
msgstr "状况"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,therapeutic_diets:"
msgid "Meals / Diet Program"
msgstr "伙食/饮食规划"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.inpatient.registration,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,patient_status:"
msgid "Hospitalized"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ecg,inpatient_registration_code:"
msgid "Inpatient Registration"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,inpatient_registration_code:"
msgid "IPC"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,inpatient_meal_order_sequence:"
msgid "Inpatient Meal Sequence"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,inpatient_registration_sequence:"
msgid "Inpatient Sequence"
msgstr "住院序列"

msgctxt "help:gnuhealth.appointment,inpatient_registration_code:"
msgid "Enter the patient hospitalization code"
msgstr "输入病人的住院编号"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.diet,remarks:"
msgid "specific remarks for this diet / patient"
msgstr "该饮食/病人的详细记录"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.meal,name:"
msgid "Food"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.meal.order,meal_warning:"
msgid "The patient has special needs on meals"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.meal.order,meal_warning_ack:"
msgid "Check if you have verified the warnings on the patient meal items"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.meal.order,order_date:"
msgid "Order date"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,adverse_reaction:"
msgid "Side effects or adverse reactions that the patient experienced"
msgstr "患者经历过的副作用或不良反应"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,common_dosage:"
msgid "Common / standard dosage frequency for this medicament"
msgstr "这种药剂的标准用量频率"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,discontinued_reason:"
msgid "Short description for discontinuing the treatment"
msgstr "停止治疗的简短说明"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,dose:"
msgid "Amount of medication (eg, 250 mg) per dose"
msgstr "每剂用药量（如250毫克）"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,dose_unit:"
msgid "Unit of measure for the medication to be taken"
msgstr "要采取药物计量单位"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,end_treatment:"
msgid "Date of start of Treatment"
msgstr "治疗开始时间"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,form:"
msgid "Drug form, such as tablet or gel"
msgstr "剂型，如片剂或凝胶"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,frequency:"
msgid ""
"Time in between doses the patient must wait (ie, for 1 pill each 8 hours, "
"put here 8 and select \"hours\" in the unit field"
msgstr "间隔时间，患者在服用一剂量药后需等待的时间（每8小时1丸，即在这里8，选择\"时\"，在单位栏）"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_prn:"
msgid "Use it as needed, pro re nata"
msgstr "使用这个必须的，临时事件"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,indication:"
msgid ""
"Choose a disease for this medicament from the disease list. It can be an "
"existing disease of the patient or a prophylactic."
msgstr "对这种药物从疾病清单选择一种病列。它可以是一个现有的疾病或预防性"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,is_active:"
msgid "Check if the patient is currently taking the medication"
msgstr "选中此项，如果病人当前服用此药品"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,medicament:"
msgid "Prescribed Medicament"
msgstr "订明的药剂"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,qty:"
msgid "Quantity of units (eg, 2 capsules) of the medicament"
msgstr "药剂的数量单位（例如，2粒）"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,route:"
msgid "Drug administration route code."
msgstr "药品监督管理路由代码"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication,start_treatment:"
msgid "Date of start of Treatment"
msgstr "治疗开始时间"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,dose:"
msgid "Amount of medication (eg, 250 mg) per dose"
msgstr "每剂用药量（如250毫克）"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,dose_unit:"
msgid "Unit of measure for the medication to be taken"
msgstr "要采取药物计量单位"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,remarks:"
msgid "specific remarks for this dose"
msgstr "这一剂量的详细记录"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication.log,dose:"
msgid "Amount of medication (eg, 250 mg) per dose"
msgstr "每剂用药量（如250毫克）"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication.log,dose_unit:"
msgid "Unit of measure for the medication to be taken"
msgstr "要采取药物计量单位"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.medication.log,remarks:"
msgid "specific remarks for this dose"
msgstr "这一剂量的详细记录"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.registration,admission_reason:"
msgid "Reason for Admission"
msgstr "入院原因"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_dx:"
msgid "Code for Discharge Diagnosis"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_reason:"
msgid "Reason for patient discharge"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.registration,discharged_by:"
msgid "Health Professional that discharged the patient"
msgstr "健康专家允许病人出院"

msgctxt "help:gnuhealth.inpatient.registration,puid:"
msgid "Person Unique Identifier"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.patient,patient_status:"
msgid "Show the hospitalization status of the patient"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ecg,inpatient_registration_code:"
msgid "Enter the patient hospitalization code"
msgstr ""

msgctxt "help:gnuhealth.patient.evaluation,inpatient_registration_code:"
msgid "Enter the patient hospitalization code"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.bed.transfer,name:"
msgid "Bed transfers"
msgstr "病床转移"

msgctxt "model:gnuhealth.bed.transfer.init,name:"
msgid "Create Bed Transfer Init"
msgstr "创建病床转移初始化"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:2GS"
msgid ""
"Used in the treatment of conditions characterized by edema, including the following: cirrhosis of the\n"
"liver with ascites, Congested Heart Failure - CHF, essential hypertension and renal disease."
msgstr "使用在包括带有腹水的肝硬变，充血性心力衰竭，特发性高血压，肾疾病下等以水肿作为特征的情况下治疗方法"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:BLAND"
msgid ""
"The diet eliminates seasoned foods and condiments that may stimulate gastric"
" discomfort and GERD"
msgstr "这种食谱去除了会刺激嘈杂病或者胃食管反流病的风干食物和调味品。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:CARDIAC"
msgid ""
"Provides controlled amounts of sodium, cholesterol, saturated and total fat"
msgstr "提供适量的钠、胆固醇、饱和全脂"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:CCH"
msgid ""
"1200-3000 cal/day .The diet provides consistent amount of carbohydrate based"
" on caloric level to allow for optimal blood glucose control. The diet "
"provides a Bedtime snack for all calorie levels. (45% CHO, 25% protein, 30% "
"fat)"
msgstr ""
"每天1200-3000卡路里。根据热量水平，饮食提供一致的碳水化合物以允许最佳的血糖控制。饮食提供所有热量水平的睡前点心(45%胆固醇,25%"
"蛋白质，30%脂肪)"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:CDD"
msgid ""
"1800-3000 cal/day .The diet provides consistent amount of carbohydrate based"
" on caloric level to allow for optimal blood glucose control. Snacks "
"provided between meals to provide approximately 35-40% of Kcal from CHO."
msgstr "每天1800-3000卡路里。根据热量水平，这种食谱提供一致的碳水化合物以允许最佳的血糖控制。饭间小吃从胆固醇中提供大约35-40%千卡的能量"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:CLIQUID"
msgid ""
"The diet is indicated for short-term use whenever an acute illness or "
"surgery causes intolerance to food; or to temporarily restrict undigested "
"material in the GI tract. The diet is not nutritionally adequate."
msgstr "该食谱适应于短期使用，每当急性疾病或手术导致不耐受食物，或者临时的肠胃道不消化食物限制。该食谱营养不足。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:CLIQUIDNCS"
msgid ""
"Clear liquid diet providing sugar-free products only (No Concentrated "
"Sugar). This diet provides very limited amounts of carbohydrate."
msgstr "透明液体饮食只提供无糖产品(无浓缩糖)。该食谱提供了非常有限的碳水化合物。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:DYSA"
msgid ""
"Mechanically altered. Meats are ground or minced. Foods are moist, soft-textured, and easily formed into a bolus. All vegetables\n"
"are fork-mashable. Liquids must be ordered separately as regular, nectar, or honey."
msgstr "机械地改变。肉是磨碎或者切碎的。食物是微湿的，柔软织地粗糙的，并且容易形成丸。所有的蔬菜要叉式混搭。饮料必须按照常规、果汁饮料、蜂蜜分开整理。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:DYSAD"
msgid ""
"Foods are nearly regular textures with the exception of hard, sticky, or crunchy foods. Foods are moist, bite-sized pieces. All\n"
"vegetables are fork-mashable. Liquids must be ordered separately as regular, nectar, or honey."
msgstr "食物是接近常规的口感，除了硬、粘性或松脆的食物。所有的蔬菜要叉式混搭。饮料必须按照常规、果汁饮料、蜂蜜分开整理。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:DYSP"
msgid ""
"For patients with problems chewing and swallowing or esophageal inflammation or varices. Food consistency is blended. Liquids must be ordered\n"
"separately as regular, nectar, or honey."
msgstr "对于那些咀嚼困难或者或有食道炎或者食道静脉曲张的病人来说，食物是混杂的。定期单独食用液态食物，如花蜜或者蜂蜜等等"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:EMESIS"
msgid ""
"The diet provides bland, room temperature or cold foods separated into "
"solids and liquids. Patients on this diet may request additional foods they "
"feel can be tolerated. Patients are encouraged to separate their intake of "
"food and drink"
msgstr ""
"该食谱提供清淡的、室温的食物或者被分离成固态部分和液态部分的冷淡食物。使用这个食谱病人会因为无法忍受而要求另外的食物。病人最好把食用食物和饮用（水）分开"
"进行"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:FINGERFOOD"
msgid ""
"Indicated for patients who may not be able to use utensils or for patients "
"confined to a flat-lying position who require heart healthy foods."
msgstr "适用于那些可能无法使用炊具的病人或者那些需要健康食物的平躺病人。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:FLLF"
msgid ""
"This diet is frequently used for GYN surgical patients. Provides foods such "
"as non-cream based soups, Jell-O, juice, lactaid milk, tea and coffee"
msgstr "这种饮食经常使用于妇科手术患者，提供食物，例如无添加奶油的汤，果子冻，果汁，Lactaid牛奶,茶和咖啡"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:FULLLIQUID"
msgid ""
"The diet consists of foods that are liquid at body temperature. Foods are "
"easy to digest and provide minimal stimulation to the GI tract. The diet is "
"not nutritionally adequate."
msgstr "饮食由体温温度的液体组成。食物易于消化并使其对胃肠道刺激最小。但饮食营养不充足。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:GB1"
msgid "Sugar-Free fluids"
msgstr "无糖液体"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:GB2"
msgid "Easily digested, semi-liquid foods to be consumed in small amounts."
msgstr "易于消化，半流质的食物将少量使用"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:GB3"
msgid "Soft or pureed foods that are easy to chew and digest"
msgstr "质软或者煮烂的食物容易咀嚼和消化"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:GB4"
msgid "Soft foods such as cooked vegetables and soft or ground meats"
msgstr "软质食品比如煮好的蔬菜或者肉馅"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:GISOFT"
msgid ""
"The diet limits most raw, highly-seasoned and fried foods. The diet contains"
" only moderate amounts of fiber"
msgstr "食用大多数原料，精心调味和油炸食品。这样的饮食中只含有适量的纤维"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:GLUTENFREE"
msgid ""
"The diet omits foods processed with Gluten. The diet is the primary means of"
" treatment for celiac sprue"
msgstr "饮食中省略了面筋食品加工。合理饮食是治疗脂肪痢的主要手段"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:LOWFAT"
msgid "Provides less than 30% energy from fat."
msgstr "脂肪中提供至少30%的能量"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:MS"
msgid "For patients who have difficulty in chewing or swallowing"
msgstr "对于那些嚼咽比较困难的人来说"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:NAS"
msgid ""
"4 grams Sodium. Provides a moderate sodium restriction by eliminating foods "
"and condiments high in sodium"
msgstr "4克钠.通过淘汰钠含量高的食物和调味品来提供了一个温和的钠限制"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:NEUTROPENIC"
msgid ""
"The diet eliminates certain foods to provide a lower level of bacteria than "
"is present in a typical hospital diet."
msgstr "食谱中排除某些食物，使得该食谱比典型的医院食谱中含有细菌水平更低。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:NPO"
msgid "Nil per Os. Withhold oral food and fluids from the patient"
msgstr "禁食，停止病人口服食物和液体"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:PGMY"
msgid ""
"Low sugar, low fat, low lactose foods. No fluids with meals. Small frequent "
"feedings"
msgstr "低糖、低脂、低乳糖食物。不喝汤。少吃多食。"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:PRERENAL"
msgid ""
"Provides limited amounts of protein (40-60g/d), potassium (2g/d), and sodium"
" (2g/d) for the pre-dialyzed patient."
msgstr "对于要做透析的病人，要提供限量的蛋白质(40-60g/d)、限量钾(2g)、限量钠(2g)"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:REG"
msgid "No dietary modifications required"
msgstr "不需要修改饮食"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:RENAL"
msgid ""
"Provides adequate protein (80 - 100g/d) and limited amounts of potassium "
"(2g) and sodium (2g) for the dialyzed patient."
msgstr "对于做了透析的病人，要提供足够的蛋白质(80-100g/d)、限量钾(2g)、限量钠(2g)"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:SFM"
msgid "The diet provides 6 small meals daily"
msgstr "这种食疗每天需要6餐"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,description:SLL"
msgid "Soft bland foods that have low fiber content. Lactose is limited."
msgstr "软质食物含有纤维较少。乳糖也很有限"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:"
msgid "Diet Therapy"
msgstr "食疗"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:2GS"
msgid "2 gram Sodium"
msgstr "2 g 钠"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:BLAND"
msgid "Bland"
msgstr "平淡口味的"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:CARDIAC"
msgid "Cardiac"
msgstr "心脏的"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:CCH"
msgid "Consistent Carbohydrate"
msgstr "固定碳水混合物"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:CDD"
msgid "Gestational Diabetic Diet"
msgstr "妊娠期的糖尿病患者的饮食"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:CLIQUID"
msgid "Clear Liquid"
msgstr "清液"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:CLIQUIDNCS"
msgid "Clear Liquid / NCS"
msgstr "清液/低糖"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:DYSA"
msgid "Dysphagia Altered"
msgstr "改变吞咽方式"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:DYSAD"
msgid "Dysphagia Advanced"
msgstr "先进吞咽"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:DYSP"
msgid "Dysphagia Puree"
msgstr "煮烂吞咽"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:EMESIS"
msgid "Hyperemesis"
msgstr "剧吐"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:FINGERFOOD"
msgid "Finger Food"
msgstr "零食"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:FLLF"
msgid "Full Liquid Lactose Free"
msgstr "不含乳糖的清液"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:FULLLIQUID"
msgid "Full Liquid"
msgstr "全液"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:GB1"
msgid "Gastric Bypass Stage 1"
msgstr "胃癌期1"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:GB2"
msgid "Gastric Bypass Stage 2"
msgstr "胃癌期2"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:GB3"
msgid "Gastric Bypass Stage 3"
msgstr "胃癌期3"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:GB4"
msgid "Gastric Bypass Stage 4"
msgstr "胃癌期4"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:GISOFT"
msgid "GI Soft - Low Residue"
msgstr "胃肠道软质-低残渣"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:GLUTENFREE"
msgid "Gluten Free"
msgstr "无谷蛋白,无谷胶"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:LOWFAT"
msgid "Low-Fat"
msgstr "低脂的"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:MS"
msgid "Mechanical Soft / Dental Soft"
msgstr "机械性软/牙科软"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:NAS"
msgid "Not Added Salt - NAS"
msgstr "不加盐"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:NEUTROPENIC"
msgid "Neutropenic"
msgstr "中性白细胞减少症的"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:NPO"
msgid "Nothing by Mouth / NPO "
msgstr "禁食,绝食"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:PGMY"
msgid "Post-Gastrectomy"
msgstr "胃切除术后"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:PRERENAL"
msgid "PRERENAL"
msgstr "肾前的"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:REG"
msgid "Regular"
msgstr "定期"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:RENAL"
msgid "RENAL"
msgstr "肾"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:SFM"
msgid "Small Frequent Meals"
msgstr "少吃多餐"

msgctxt "model:gnuhealth.diet.therapeutic,name:SLL"
msgid "Surgical Low Lactose"
msgstr "外科手术中低乳糖"

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.diet,name:"
msgid "Inpatient Diet"
msgstr "住院饮食"

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.meal,name:"
msgid "Inpatient Meal"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.meal.order,name:"
msgid "Inpatient Meal Order"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.meal.order.item,name:"
msgid "Inpatient Meal Item"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.medication,name:"
msgid "Inpatient Medication"
msgstr "住院药物治疗"

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.medication.admin_time,name:"
msgid "Inpatient Medication Admin Times"
msgstr "住院药物治疗注射时间"

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.medication.log,name:"
msgid "Inpatient Medication Log History"
msgstr "住院药物治疗日志历史"

msgctxt "model:gnuhealth.inpatient.registration,name:"
msgid "Patient admission History"
msgstr "病人入院历史"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_inpatient_evaluation"
msgid "Create Patient Evaluation"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_patient_bed_transfer"
msgid "Bed Transfer"
msgstr "病床转移"

msgctxt "model:ir.action,name:act_evaluation_form1"
msgid "Inpatient Evaluations"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:act_inpatient_evaluation"
msgid "Inpatient Evaluation"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_diet_therapeutic"
msgid "Therapeutic diets"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_inpatient_meal"
msgid "Inpatient Meal"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_inpatient_meal_order"
msgid "Meal Orders"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_inpatient_registration"
msgid "Hospitalizations"
msgstr "住院治疗"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_inpatient_meal_order_domain_all"
msgid "All"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_inpatient_meal_order_domain_done"
msgid "Done"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_inpatient_meal_order_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_inpatient_meal_order_domain_ordered"
msgid "Ordered"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_registration_domain_all"
msgid "All"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_registration_domain_confirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_registration_domain_done"
msgid "To clean"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_registration_domain_draft"
msgid "Cancelled"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_registration_domain_finished"
msgid "Finished"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_registration_domain_hospitalized"
msgid "Hospitalized"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_inpatient_meal_order"
msgid "Inpatient Meal Order"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_inpatient_registration"
msgid "Inpatient Registration"
msgstr "住院登记"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_inpatient_meal_order"
msgid "Inpatient Meal Order"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_inpatient_registration"
msgid "Inpatient Registration"
msgstr "住院登记"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_conf_diet_therapeutic"
msgid "Therapeutic diets"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_conf_inpatient_meal"
msgid "Inpatient Meals"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_inpatient_meal_order"
msgid "Meal Orders"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_inpatient_menu"
msgid "Hospitalizations"
msgstr "住院治疗"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_inpatient_admin"
msgid "Health Inpatient Administration"
msgstr "住院健康管理"

msgctxt "selection:gnuhealth.bed.transfer.init,orig_bed_state:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.bed.transfer.init,orig_bed_state:"
msgid "Free"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.bed.transfer.init,orig_bed_state:"
msgid "Needs cleaning"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.bed.transfer.init,orig_bed_state:"
msgid "Not available"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.bed.transfer.init,orig_bed_state:"
msgid "Occupied"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.bed.transfer.init,orig_bed_state:"
msgid "Reserved"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,mealtime:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,mealtime:"
msgid "Breakfast"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,mealtime:"
msgid "Dinner"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,mealtime:"
msgid "Lunch"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,mealtime:"
msgid "Snack"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,mealtime:"
msgid "Special order"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,state:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,state:"
msgid "Done"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,state:"
msgid "Draft"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,state:"
msgid "Ordered"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.meal.order,state:"
msgid "Processing"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid "days"
msgstr "天"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid "hours"
msgstr "小时"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid "minutes"
msgstr "分"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid "weeks"
msgstr "周"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.medication,frequency_unit:"
msgid "when required"
msgstr "必要时"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,admission_type:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,admission_type:"
msgid "Elective"
msgstr "非急需的"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,admission_type:"
msgid "Emergency"
msgstr "紧急的"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,admission_type:"
msgid "Maternity"
msgstr "妇产科"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,admission_type:"
msgid "Routine"
msgstr "日常工作"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,admission_type:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急的"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_reason:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_reason:"
msgid "Death"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_reason:"
msgid "Home / Selfcare"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_reason:"
msgid "Left against medical advice"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,discharge_reason:"
msgid "Transferred to another institution"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid "Discharged - needs cleaning"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid "Finished"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid "cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid "confirmed"
msgstr "已确认"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid "free"
msgstr "免费"

msgctxt "selection:gnuhealth.inpatient.registration,state:"
msgid "hospitalized"
msgstr "入院"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.bed.transfer.create,start,create_bed_transfer:"
msgid "Transfer Patient"
msgstr "转移病人"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.bed.transfer.create,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
